有冇人由細到大用乜壞乜

所有電器一到我手就出事 比返其他人就用正正常常
自己啲手機電腦永遠勁快就壞/爆mon/唔郁
一係就自己柒 唔撚見左
以為大個左會好啲 點知今朝一醒又壞鳩左部手機
屌好撚辛苦
我真係一個柒頭